所有人入嚟跟我講一次 不自由 毋寧死

我哋真係好撚鍾意香港

妥協到最後 失敗者只會係你

會員編號：#92299
會員註冊日期：2017/3/18
入 LIST 原因：盲目鬥黃，蓄意引戰。

請問Tony_Stark(狗隻#92299)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

一定走到最後

All talk no action

你條傻仔